<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE empresa SYSTEM "../dtd/empresa.dtd">
<empresa>
    <IVA></IVA>
    <informacion>
        <nombre>CreativeWave Design Co.</nombre>
        <web>www.CreativeWaveDesignCo.com</web>
        <ubicacion>Araba Kalea, 39, 01006 Gasteiz, Araba</ubicacion>
        <horario dias="Lunes a viernes">
            <apertura>8:00</apertura>
            <cierre>21:00</cierre>
        </horario>
        <contacto>
            <email tipo="gmail"></email>
            <telefono>612345678</telefono>
        </contacto>
    </informacion>
    <departamentos>
        <departamento especialidad="tecnología" codigo="D01" >
            <servicios>
                <servicio codigo="D01">
                    <nombre>Web corporativa</nombre>
                    <descripcion>Este servicio ofrece la creación de páginas web corporativas personalizadas que reflejan la identidad y los valores de tu empresa. Desde el diseño visual hasta la funcionalidad, nos enfocamos en proporcionar una experiencia de usuario excepcional.</descripcion>
                    <imagen>corp_web.jpg</imagen>
                    <web>www.CreativeWaveDesignCo.com/tecnologia</web>
                    <precio>1000</precio>
                </servicio>
            </servicios>
            <servicios>
                <servicio codigo="D01">
                    <nombre>Landing pages</nombre>
                    <descripcion>Las landing pages son un componente crucial para cualquier estrategia de marketing digital. Con nuestro servicio de diseño de landing pages, creamos páginas optimizadas para convertir visitantes en clientes potenciales o ventas.</descripcion>
                    <imagen>landing_page.jpg</imagen>
                    <web>www.CreativeWaveDesignCo.com/tecnologia</web>
                    <precio>500</precio>
                </servicio>
            </servicios>
            <servicios>
                <servicio codigo="D01">
                    <nombre>Ecommerce</nombre>
                    <descripcion>Si estás buscando expandir tu negocio en línea, nuestro servicio de desarrollo de ecommerce es la solución perfecta. Creamos tiendas en línea intuitivas y atractivas que facilitan la experiencia de compra para tus clientes.</descripcion>
                    <imagen>ecomerce.jpg</imagen>
                    <web>www.CreativeWaveDesignCo.com/tecnologia</web>
                    <precio>1500</precio>
                </servicio>
            </servicios>
        </departamento>
        <departamento especialidad="creatividad" codigo="D02">
            <servicios>
                <servicio codigo="D02">
                    <nombre>Diseño gráfico</nombre>
                    <descripcion>Nuestro equipo de diseñadores gráficos talentosos trabaja en estrecha colaboración contigo para dar vida a tu visión creativa.</descripcion>
                    <imagen>graphic_design.jpg</imagen>
                    <web>www.CreativeWaveDesignCo.com/creatividad</web>
                    <precio>300</precio>
                </servicio>
            </servicios>
            <servicios>
                <servicio codigo="D02">
                    <nombre>Fotografía</nombre>
                    <descripcion>Capturamos momentos y creaciones con nuestra habilidad para la fotografía creativa.</descripcion>
                    <imagen>photography.jpg</imagen>
                    <web>www.CreativeWaveDesignCo.com/creatividad</web>
                    <precio>200</precio>
                </servicio>
            </servicios>
            <servicios>
                <servicio codigo="D02">
                    <nombre>Vídeo</nombre>
                    <descripcion>Nuestro servicio de producción y edición de vídeo está diseñado para ayudarte a comunicar tu mensaje de manera efectiva y cautivadora.</descripcion>
                    <imagen>video.jpg</imagen>
                    <web>www.CreativeWaveDesignCo.com/creatividad</web>
                    <precio>400</precio>
                </servicio>
            </servicios>
        </departamento>
        <departamento especialidad="publicidad" codigo="D03">
            <servicios>
                <servicio codigo="D03">
                    <nombre>Redes sociales</nombre>
                    <descripcion>Las redes sociales son una herramienta poderosa para conectar con tu audiencia y aumentar el reconocimiento de marca. Con nuestro servicio de gestión de redes sociales, creamos contenido relevante y atractivo que impulse la participación y fomente la interacción con tu comunidad en línea. Desde la planificación de contenido hasta la monitorización y análisis de resultados, nos encargamos de todas las aspectos de tu presencia en redes sociales para ayudarte a alcanzar tus objetivos de marketing.</descripcion>
                    <imagen>social_media.jpg</imagen>
                    <web>www.CreativeWaveDesignCo.com/publicidad</web>
                    <precio>250</precio>
                </servicio>
            </servicios>
            <servicios>
                <servicio codigo="D03">
                    <nombre>Prensa</nombre>
                    <descripcion>Nuestro servicio de prensa te ayuda a generar cobertura mediática positiva y a aumentar la visibilidad de tu marca en los medios de comunicación. Desde la redacción de comunicados de prensa hasta el seguimiento con periodistas y medios relevantes, nos aseguramos de que tu mensaje llegue a la audiencia adecuada y se destaque en un mercado saturado de información.</descripcion>
                    <imagen>press.jpg</imagen>
                    <web>www.CreativeWaveDesignCo.com/publicidad</web>
                    <precio>300</precio>
                </servicio>
            </servicios>
            <servicios>
                <servicio codigo="D03">
                    <nombre>Posicionamiento SEO</nombre>
                    <descripcion>El posicionamiento en buscadores es fundamental para aumentar la visibilidad y el tráfico orgánico a tu sitio web. Con nuestro servicio de posicionamiento SEO, optimizamos tu sitio para mejorar su ranking en los resultados de búsqueda y aumentar su relevancia para palabras clave específicas. Desde la investigación de palabras clave hasta la optimización de contenido y la construcción de enlaces, implementamos estrategias probadas que te ayudarán a alcanzar tus objetivos de SEO.</descripcion>
                    <imagen>seo.jpg</imagen>
                    <web>www.CreativeWaveDesignCo.com/publicidad</web>
                    <precio>600</precio>
                </servicio>
            </servicios>
        </departamento>
    </departamentos>
</empresa>
